沒有Konosuba的第一個星期

睇小說啦

慘

冇左生存動力

天王番準備全面進場

十集真係唔夠

還有H漫呢

好多野做 不了
做晒先講

I know that feel

小說晨早睇哂
今日想睇更新時候唸起已經完咗
Sad

第十一集好好睇wo

megumi i love you

睇小說無動畫咁好笑

等kono洛克人啦

最近先開始追
笑到仆街

Exploooooooosion
Plosion
Sion
On

愈黎愈覺得個弱智可愛

個人排名 維兹>智障>蕙蕙>>>>>>>>all

咁多套季番都有11話
係佢得10話
D 經費去左邊?

睇作畫就知開發bd隻game用左8成

Bd?

留黎出第三季

bluray

睇台灣有個PAGE 講
智障教團班聲優好有來頭
D 經費係咪用左係呢度同隻GAME

淨係主角4個嘅聲優都唔野小啦
作者知道邊個配之後打咗個突話估唔到肯配呢班智障角色

和真cv好霉下

係
但五個女角都好出名

智障女神手最高

好期待二季bd銷量

一陣崩成咁都好賣得

有時覺得聲優間唔中會想接呢d job
同成班fd底發癲 又可以放鬆又可以進一步發揮

都可能係
難得可以咁派膠
成個故又唔係好撚沉重死撚晒人咁
每次錄音都係膠下膠下咁

沒有めぐみん的第一個星期

維兹真係好撚正

惠惠>all

小說後幾集超恩愛

維茲+惠惠
智障女神做跑腿
達克尼斯幫我出火

愛麗絲先係正宮

第2個星期

又過萬隻BD啦
不過都係10集

惠惠眼帶個設定係咪唔記得左 定小說之後都已經冇帶